毅進仔一個

我想退學拿番啲錢
我唔要做毅進仔😭

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

Ching 邊間毅進

再考dse 啦
［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

毅進仔全部新移民藍撚到仆街
我係一個土生土長的香港人
完全唔撚想讀